如果龍心都可以選，是否代表

作為美國三藩市頭目不代表勾結外國勢力，同時表示三藩市實為中共領土，間接宣戰

想john福青幫

點解美國要搶我地三藩市領土，可惡